<resources>
  <string-array name="scene1">
    <item>Король, на севере началась забастовка из за голода</item>
    <item>Отправить караван с припасами</item>
    <item>Разогнать толпу силой</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene2">
    <item>Ваш придворный врач предупреждает о распространении неизвестной болезни в королевстве</item>
    <item>Запереть людей по домам и начать глобальные медицинские проверки</item>
    <item>С помощью церки уверить людей, что все хорошо, избегая паники</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene3">
    <item>Мудрейший, беженцы с запада стоят у границ и просят приюта в нашем королевстве</item>
    <item>Принять беженцев</item>
    <item>Прогнать прочь</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene4">
    <item>Торговцы предлагают новый вид религиозных икон, который быстро набирает популярность</item>
    <item>Поддержать производство и продажу новых икон для увеличения доходов</item>
    <item>Ограничить распространение новых икон, опасаясь религиозных конфликтов</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene5">
    <item>Ваш полководец предупреждает о возможной опасности от местных магов,
      считая их потенциальной угрозой</item>
    <item>Ввести законы, ограничивающие магические практики в королевстве</item>
    <item>Предложить магам сотрудничать с короной в обмен на защиту и поддержку</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene6">
    <item>Ваши советники предлагают провести праздник для поднятия настроения в королевстве</item>
    <item>Устроить роскошный праздник с фейерверками и развлечениями</item>
    <item>Организовать скромное, но теплое собрание для близких семей и друзей</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene7">
    <item>Ваши разведчики предупреждают о возможной угрозе с востока</item>
    <item>Укрепить границы и готовиться к военному конфликту</item>
    <item>Послать послов для дипломатических переговоров, пытаясь избежать военного столкновения</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene8">
    <item>Местные художники предлагают создать памятник вашему правлению</item>
    <item>Поддержать идею и установить памятник в центре столицы</item>
    <item>Отказаться от памятника, сосредоточив усилия на других социальных программах</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene9">
    <item>Ваша королевская библиотека нуждается в обновлении</item>
    <item>Выделить средства на приобретение новых книг и расширение коллекции</item>
    <item>Поднять налоги, чтобы сохранить библиотеку без дополнительных расходов</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene10">
    <item>Ваш торговый флот сталкивается с проблемами пиратства в открытом море</item>
    <item>Усилить флот и отправить войска для борьбы с пиратами</item>
    <item>Найти дипломатический путь, предлагая переговоры с пиратами для установления мира</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene11">
    <item>Люди просят о снижении налогов для смягчения экономического бремени</item>
    <item>Снизить налоги, но сократить часть социальных программ для компенсации</item>
    <item>Отказать людям, но сохранить социальные программы</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene12">
    <item>Ваш придворный астролог предупреждает о предстоящем астрономическом явлении,
      которое может вызвать недостаток воды</item>
    <item>Распределить ресурсы на строительство водохранилищ и резервуаров</item>
    <item>Обратиться к советникам по сельскому хозяйству для разработки плана экономии воды</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene13">
    <item>Разработчики изобрели новое средство передвижения, которое может улучшить
      транспортную систему в королевстве</item>
    <item>Инвестировать в производство и распространение новых средств передвижения</item>
    <item>Ограничить использование новых технологий, опасаясь возможных изменений в социальной динамике</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene14">
    <item>Ваша семья рекомендует укрепить свою династическую власть,
      выдвигая на пост ключевых должностей близких родственников</item>
    <item>Назначить своих родственников на ключевые должности в администрации</item>
    <item>Отказаться от назначения родственников, предпочитая заслуги при выборе кандидатов</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene15">
    <item>Ваши генералы предлагают увеличить военные учения, чтобы подготовить армию к возможной угрозе</item>
    <item>Организовать крупные военные учения для повышения боеспособности армии</item>
    <item>Сосредоточиться на дипломатии и мирных переговорах, минимизируя военные тренировки</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene16">
    <item>Ваша королевская казна испытывает трудности, и финансисты предлагают различные способы экономии</item>
    <item>Сократить расходы на роскошь и предприятия, сохраняя базовые социальные программы</item>
    <item>Введение новых налогов и сборов для увеличения доходов королевства</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene17">
    <item>Колдуны предлагают вам заклинание, которое, как они утверждают, укрепит ваше здоровье и продлит жизнь</item>
    <item>Согласиться на применение заклинания, полагаясь на магию для поддержания своего здоровья</item>
    <item>Отказаться от магии и предпочесть традиционные методы поддержания здоровья</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene18">
    <item>Торговые союзы просят о снятии ограничений на экспорт, чтобы расширить рынки сбыта</item>
    <item>Снять ограничения и поддержать торговые соглашения для стимулирования экспорта</item>
    <item>Сохранить текущие ограничения, бережно оберегая внутренний рынок</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene19">
    <item>Ваш заместитель предлагает увеличить срок службы в армии, чтобы усилить оборону королевства</item>
    <item>Увеличить срок службы, повышая готовность армии</item>
    <item>Развивать мирные соглашения и дипломатию, снижая необходимость в длительном сроке службы</item>
  </string-array>

  <string-array name="scene20">
    <item>Ваших исследователей привлекает идея создания образовательных программ
      для поддержки развития науки и образования в королевстве</item>
    <item>Инвестировать в образование, создавая новые учебные программы и улучшая учебные заведения</item>
    <item>Сфокусироваться на разработке технологий, не так сильно расширяя образовательные программы</item>
  </string-array>

  <string-array name="ends">
    <item>Последствия избытка богатства оказались разрушительными: роскошь и излишество привели
      к потере смысла жизни. Золото, вместо того чтобы принести счастье, лишь обернуло королевство
      безумием, напоминая о том, что истинная ценность скрывается в мудрости и сострадании</item>
    <item>Избыток веры в вас привел к культу религиозного фанатизма, и ваши последователи решительно
      посчитали вас богом. Однако этот фанатизм обернулся трагедией, и вас, как "бога", распяли,
      оставив в памяти королевства мучительное напоминание о том, что чрезмерная вера может привести
      к катастрофическим последствиям</item>
    <item>Избыток населения привел к кризису жилья, и в нехватке ресурсов началась
      гражданская война. Бедствие стало напоминанием о необходимости баланса и справедливого
      распределения ресурсов в обществе.</item>
    <item>У королевства, исчерпавшего свои золотые запасы, наступила эпоха тяжелых
      испытаний и лишений. Нехватка ресурсов вызвала волнения, бунты и голод,
      разрушая тщательно построенные основы королевской власти.
      В конце концов, ваша голова пала от рук толпы</item>
    <item>С угасанием веры в вас со стороны народа, ваше правление стало сопровождаться нарастающим
      недовольством и протестами. Потеряв доверие граждан, вы оказались на пути к утрате власти,
      сталкиваясь с вызовами и неодобрением, после чего вас отправили в темницу до конца дней</item>
    <item>Слишком малочисленное население королевства оказалось его уязвимостью,
      и в их обезлюдевшие земли вторглось соседнее королевство, стремясь к захвату и контролю.
      Остался лишь горький урок о том, что баланс в численности населения играет ключевую роль
      в сохранении суверенитета и защите королевства от внешних угроз</item>
    <item>Как стабильный и мудрый король, вы завершили свое благородное правление,
      ушедши от нас от старости. Ваше наследие будет жить в сердцах подданных,
      и люди будут еще долго вспоминать о вас как о великом правителе,
      который вложил свое сердце и душу в процветание королевства.</item>
  </string-array>
</resources>